一幅令所有連登仔慚愧既相

Sorry Joe ...

五毛聚腳地主持人

連尼住可以出黎收代 VIP 事件未？
仲係到做縮頭烏龜

拉登冇5毛咩 你都痴線
高登冇人流5毛有西野做咩

睇題目已經估得到啦

睇到張相喊了出來

所以咪要班五毛來拉人去紅登囉
上而隻十卜ching已經係一隻

返去了

收皮啦屌你老母
我仲好記得當日方仗點樣ban ihkg
又唔撚聽人意見

回家了

呢到真係冇乜歸屬感 ...

慈父

希望power off條撚樣做返個男人企出黎還阿joe一個清白

你睇呢度唔係波台支那狗
就係五毛狗
就知紅登果批五毛受人指使叫人去紅登比五毛圍啦

唔敢係相中同佢對視

對不起

心中有鬼

我怕我會3秒後哭出來

we owe him a lot

最熟悉既陌生人 阿祖對唔住

佢做初一 我做十五

唔好單單打打啦

你邊位？

連狗又話人冇人上 又話人係五毛壇
冇上嘅壇 五毛上嚟做乜
自打咀巴

明明有過最美好的緣份
為何對你用語是最兇狠

係

高登=殖民地政府
連登=特區政府

連狗冇bam人？連狗del post tim呀
你正on9

返高登了

錯信連賊， 回爸爸懷抱了

喊了

連狗只係當我地賺錢工具咋，d小學雞仲當佢係神咁拜

我代表所有連登仔向牙Joe道歉

連狗開始清算異見分子了

喊左

你食屎啦

兩邊都係屎，一舊 vs 兩舊咋

計我話返膠登仲好

呢個真

2016年up到而家，厭唔厭

駁唔到